零之使魔Memory Book中透露最後兩卷小說代筆者身份

在零之使魔的Memory Book 最後的部分就是代筆者的感言，在這部分這位神秘的代筆者身份公開，就是精靈使的劍舞作者志瑞祐，而且他本人的這些續寫工作是帶著對作為自己偶像的山口升的崇敬完成的

2本野有咩分別

套野幾年前睇睇下個作者係咪cancer走左

病死左 唔記得點死

yes cancer捱唔住